點買Bitcoin

想用供Bitcoin
邊到可以買

Scam

落Seven

朱力金幣呀

7-11有bitcoin atm
自己落去問

油麻地成日行過見到, 但冇入過去

果d成1成手續費以上

Google幫到你

Shitcoin is for retards

你想經broker 定直接搵人買？

上連登買

Binance

我幫你買，tg慢慢傾

Tg: hugo1991

信用咭買

Binance 啦屌

申手黨等廣告黨

惠康好似有

FTX

張床有得買

聽講約D酒店女去酒店爆房個陣
酒店有部機比你買bitcoin
條女會教埋你點買

ebay

淘寶

淘寶買實物